好想做老師但唔知做唔做到

宜家讀緊CC businesses year1
由細到大都想做個老師 若果入番大學 唔知要讀咩科會比較好/易可以做到老師
聽人講讀文科會比較好
唔知CC reg番多啲文科會唔會對入大學既相關科目有幫助
好迷...

首先你唔愛國就唔俾你做

讀書好易搵教席 不過好撚難讀
身邊讀數D FD個個都做番老師仲好高人工
但佢地真係識答學生問題好撚難

問咩都答到你 可能日日教

雖然話就話有大學學位就可以做老師，但通常有不成文規定要有教育文憑先比你做老師。
而教育文憑又雖要有教學經驗先易啲比你入，除非你undergrad 成績好好而且三大出身。
咁變咗一個死循環，要有教育文憑先比你入職，但又要有教育經驗先可以有教育文憑。
所以有好多人，都會有學士學位（最好同教既學科相關），之後apply做學校TA, 再睇吓有冇機會讀到教育文憑，讀完之後又要睇本身做TA間學校有冇位肯唔肯升你，或者出面啲學校有冇位，但同一時間又要同本身讀緊教育學位既人爭。
講真僧多粥少，其實有難度既，睇吓你接唔接受到投資咁多時間，而最後未必成功。

所以如果你想行依條路，一係就re jupas入 Bed ，一係就係cc 到reg 易拎靚grad既科chur爆gpa, 升上學士學位，之後一邊做TA 一邊apply part time pgde(未必可以第一次apply就有offer),如果有offer就一邊做TA,一邊讀書。

DSE成績唔好已經唔洗唸。

你係想教中學定小學？

讀得cc dse都唔高分得去邊 你係香港做老師就係教學生考dse 自己都考唔好 點教 準備讀完u同埋教育文憑 再retake dse啦

愛唔愛黨先？
唔愛黨既話辛辛苦苦讀幾年出到黎就比人釘牌就無謂啦

連「businesses」呢個字都搞錯，仲做咩鬼老師？

真心, 考多次jupas, 入教大(除左英文其他低分到喊, bed 都係18,9分,咁都無唔好誤人子弟了)
教大仔入小學easy 過3大(小學教大一家親)
中學睇你做化, 最好讀埋sen個d, 大機d
之後唔使教啦,月月收4皮

真心想做，retake 個科考到5**先啦。

我覺得又唔可以睇死讀cc就係dse唔高分ge 身邊好多fd都好高分但係唔係數學炒就係中文 有d人個分讀到8大但係就係1左 唯有讀found dip

補習老師都係老師

自己讀書唔叻就唔好做老師害死人

唔好啦

其實教書既人工有幾高？ 中小學計 行程係點 係咪好易有教席

你愛唔愛黨先
除非你係教數理嗰啲跟住搏用高中老師呢行移民啦
但你管得掂band 3先好教
一係就畀band 1 上堂串死你 問到你口啞啞

認真答你。
首先要考到PGDE, 但睇你係到CC，應該連interview 嘅機會都極低
Good luck

教師點入行呢啲資訊好公開透明
你完全meet唔到基本要求
認清現實你冇能力做啦
個個夢想成真就世界大亂

唔係睇死 而係要做好心理準備 你一句想教就教咩

讀cc分分鐘高分過班八大仔

做老師不錯，一起步就27xxx